# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the prime_utility package.
# Jen Kung-chih <Kaitul@outlook.com>, 2023.
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: prime_utility\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2023-02-19 10:20+0100\n"
"PO-Revision-Date: 2023-02-28 19:26+0000\n"
"Last-Translator: Jen Kung-chih <Kaitul@outlook.com>\n"
"Language-Team: Chinese (Traditional) <https://hosted.weblate.org/projects/"
"vanilla-os/vanilla-prime-utility/zh_Hant/>\n"
"Language: zh_Hant\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Weblate 4.16-rc\n"

#: data/org.vanillaos.PrimeUtility.desktop.in:3
msgid "PRIME Utility"
msgstr "PRIME 工具"

#: data/org.vanillaos.PrimeUtility.appdata.xml.in:7
msgid "No description"
msgstr "沒有描述"

#: vanilla_prime_utility/gtk/help-overlay.ui:11
msgctxt "shortcut window"
msgid "General"
msgstr "一般"

#: vanilla_prime_utility/gtk/help-overlay.ui:14
msgctxt "shortcut window"
msgid "Show Shortcuts"
msgstr "顯示快速鍵"

#: vanilla_prime_utility/gtk/help-overlay.ui:20
msgctxt "shortcut window"
msgid "Quit"
msgstr "離開"

#: vanilla_prime_utility/gtk/profile.ui:17
#: vanilla_prime_utility/gtk/window-switch.ui:60
msgid "Restart Now"
msgstr "立即重新啟動"

#: vanilla_prime_utility/gtk/window-main.ui:16
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: vanilla_prime_utility/gtk/window-main.ui:30
msgid "Transactions are locked. Please try again later or restart your device."
msgstr "交易已鎖定。請稍候再試一次或重新啟動您的裝置。"

#: vanilla_prime_utility/gtk/window-main.ui:47
msgid "Not Supported"
msgstr "不支援"

#: vanilla_prime_utility/gtk/window-main.ui:48
msgid "Your device does not support PRIME switching."
msgstr "您的裝置不支援 PRIME 切換。"

#: vanilla_prime_utility/gtk/window-main.ui:55
msgid "Active Profile"
msgstr "已啟用的設定檔"

#: vanilla_prime_utility/gtk/window-main.ui:56
msgid "Select the PRIME profile to use."
msgstr "選取要使用的 PRIME 設定檔。"

#: vanilla_prime_utility/gtk/window-main.ui:71
msgid "_Preferences"
msgstr "偏好設定(_P)"

#: vanilla_prime_utility/gtk/window-main.ui:75
msgid "_Keyboard Shortcuts"
msgstr "鍵盤快速鍵(_K)"

#: vanilla_prime_utility/gtk/window-main.ui:79
msgid "_About prime_utility"
msgstr "專於 PRIME 工具(_A)"

#: vanilla_prime_utility/gtk/window-switch.ui:6
#: vanilla_prime_utility/gtk/window-switch.ui:22
msgid "Switching PRIME Profile…"
msgstr "正在切換 PRIME 設定檔…"

#: vanilla_prime_utility/gtk/window-switch.ui:23
msgid "This may take a while."
msgstr "這可能需要一些時間。"

#: vanilla_prime_utility/gtk/window-switch.ui:52
msgid "Profile Switched"
msgstr "設定檔已切換"

#: vanilla_prime_utility/gtk/window-switch.ui:53
msgid "Restart your device to apply the changes."
msgstr "重新啟動您的裝置以套用變更。"

#: vanilla_prime_utility/utils/wrapper.py:42
msgid "PRIME module disabled"
msgstr "PRIME 模組已停用"

#: vanilla_prime_utility/utils/wrapper.py:46
msgid "prime-select not found"
msgstr "找不到 prime-select"

#: vanilla_prime_utility/utils/wrapper.py:50
msgid "prime-select not supported for this device"
msgstr "此裝置不支援 prime-select"

#: vanilla_prime_utility/utils/wrapper.py:56
msgid "prime-select is not supported for this setup"
msgstr "此安裝程式不支援 prime-select"

#: vanilla_prime_utility/utils/wrapper.py:66
msgid "Discrete GPU"
msgstr "獨立式顯示卡"

#: vanilla_prime_utility/utils/wrapper.py:67
msgid "Use the discrete GPU for all applications."
msgstr "為所有的應用程式使用獨立式顯示卡。"

#: vanilla_prime_utility/utils/wrapper.py:71
msgid "Integrated GPU"
msgstr "整合式顯示卡"

#: vanilla_prime_utility/utils/wrapper.py:72
msgid "Use the integrated GPU for all applications."
msgstr "為所有的應用程式使用整合式顯示卡。"

#: vanilla_prime_utility/utils/wrapper.py:76
msgid "On-demand"
msgstr "隨選"

#: vanilla_prime_utility/utils/wrapper.py:77
msgid ""
"Use the integrated GPU for all applications, and the discrete GPU on demand."
msgstr "為所有應用程式使用整合式顯示卡，依需求使用獨立式顯示卡。"

#: vanilla_prime_utility/utils/wrapper.py:105
msgid "Invalid profile name"
msgstr "無效的設定檔名稱"

#: vanilla_prime_utility/utils/wrapper.py:128
#: vanilla_prime_utility/utils/wrapper.py:131
#: vanilla_prime_utility/utils/wrapper.py:134
msgid "integrated"
msgstr "整合式"

#: vanilla_prime_utility/utils/wrapper.py:129
#: vanilla_prime_utility/utils/wrapper.py:132
#: vanilla_prime_utility/utils/wrapper.py:135
msgid "discrete"
msgstr "獨立式"

#: vanilla_prime_utility/widgets/profile.py:52
msgid ""
"It is not possible to switch the PRIME profile now. Please restart your "
"device and try again."
msgstr "目前無法切換 PRIME 設定檔。請重新啟動裝置並再試一次。"

#: vanilla_prime_utility/windows/main_window.py:95
msgid "Do you want to switch to the '{}' profile?"
msgstr "要切換至「{}」設定檔嗎？"

#: vanilla_prime_utility/windows/main_window.py:96
msgid "This will require a restart to apply the changes."
msgstr "需要重新啟動以套用變更。"

#: vanilla_prime_utility/windows/main_window.py:98
msgid "_Cancel"
msgstr "取消(_C)"

#: vanilla_prime_utility/windows/main_window.py:99
msgid "Switch to '{}'"
msgstr "切換至「{}」"

#: vanilla_prime_utility/windows/main_window.py:106
msgid "Profile switched to {}!"
msgstr "設定檔已切換至「{}」！"

#: vanilla_prime_utility/windows/main_window.py:111
msgid "Profile switch failed!"
msgstr "設定檔切換失敗！"

#: vanilla_prime_utility/windows/switch_window.py:38
msgid "Switching to '{}'…"
msgstr "正在切換至「{}」…"

#: vanilla_prime_utility/windows/switch_window.py:110
#: vanilla_prime_utility/windows/switch_window.py:111
msgid "Switch Failed"
msgstr "切換失敗"

#: vanilla_prime_utility/windows/switch_window.py:112
msgid "Something went wrong. Please try again later."
msgstr "發生錯誤。請稍候再試一次。"
